有冇巴打放swift

想要部棍仔操車
有冇巴打換車

2018 suzuki swift

點解揀swift

香港幾時有

可能要等到19 年

巴打收到風？
屌佢老味facebook又話好快有

老實講, 賣晒舊款咪入新款

swift 舊款唔係一早賣哂？
定你話宜加果兩部

省油 又唔使點整
細車 易揸（雪藏牌）
同埋棍波唔係好多選擇

睇黎要等到2019

ching 想換車關照下小弟

棍仔行貨得 1.6 個隻喎

嗰隻係swift sport，行貨swift 係行1.2亦都有棍同自動

買1.6啦

去 Facebook 嘅 swift group 會唔會易搵d?

1.6 牌費貴呀 養車好貴

Echo仔都唔差

Swift 個款比較靚仔 但echo係一部好車

Echo 改左 都唔差架

買Mini 啦

識貨

1.2 個d都唔貴，好抵屌，但驚你會覺得無力